0 надо выполнить
ALTER DATABASE staging_namecheck SET ENABLE_BROKER 

   ALTER AUTHORIZATION ON DATABASE::[staging_namecheck] TO [sa] 
ALTER DATABASE staging_namecheck SET TRUSTWORTHY ON;

1. выполнить go.cmd он исталирует процедуры
 два момента
1.1 руками пришлось выполнить
USE master
ALTER DATABASE  staging_namecheck  
 SET ENABLE_BROKER; 

1.2 в конце ругается на выводе примера но это не важно

2 выполнить sql_init_step2.sql

3 в процедурах [Send_TypeMROS_DATAExample]
пришлось вставить @dialog_id
его взял запросом
select * from msBrokerServ where ReciveServiceName='ContractMROS_reciveService'

